---
title: Hoorcollege 2
subtitle: Door Tim Oskam
date: 2017-09-12
---

# **12.09.17**
Vandaag hebben wij hoor college gehad over verbeelden en op welke manieren je beeld kunt waarnemen, dit was zeer leerzaam ik heb geleerd dat je beelden kan:

- Leren kijken
- Beelden begrijpen en intepreteren
- Beelden kiezen en maken (overtuigen)

Ik weet nu wat de Gestalt wetten zijn en wat Ethos, Pathos en Logos is.

>Vandaag heb ik geleerd:
>- Hoe analyseer ik een afbeelding (Theory)
>- Hoe ik een blog doormiddel van Gitlab kan opzetten.